渣家軍二當家：即使呢個小朋友既品德欠佳

不分化？不割𥱊？不篤灰？

係好耐好耐之前，有班學生好努力去守護一啲野，佢地好悲憤好堅持咁去抵抗，作為一個餐館老闆既我，BB啱啱出世，太太仲坐緊月，當時收到有限度既消息話裡面無熱食，我揼低左屋企人，打比伙記，準備左500個飯盒，同茶半香初 叮噹叮丼送飯入去，途中都真係幾路途艱險，我本人仲冚爆左個頭。就係咁，我送左一個星期。當時有記者曾經問過我可唔可以拍攝送飯過程，我婉拒左，因為我覺得班學生係入面打生打死，係呢個時候仲要去出風頭，好似有啲講唔過去...

我好少同人講呢個虛構故事，講出嚟唔係要鬥要威，我只係想話比一啲人聽，我應該有資格去評論某啲野。

手足，呢個詞語好神奇，明明一個自私自利，毫無人情味既香港，因為一個on9既政府，令到我哋團結起嚟，每個手足既崗位井然有序，明明大家都唔識大家，但唔知點解就好信任對方，慢慢𧗠生左不分化不割𥱊不篤灰。目的只有一個，就係希望大家齊上齊落。

今日，有食店高調宣佈要入稟告一個揹住暴動罪既年輕人誹謗。一個可能會比判監十年以上既小朋友，仲要比同路人告，係呢一刻究竟諗緊啲乜嘢？當呢個小朋友當日可能係義憤填膺為左香港去抗爭而被捕又好，又或者純粹貪玩都好，呢一刻，係香港欠左佢，如果無呢場運動，佢可能只不過係普通一個青年，日日係到諗緊點溝女去邊玩。又退一萬步去諗，即使呢個小朋友既品德欠佳，但當初，我哋唔係話不割𥱊不篤灰嗎？

本是同路人 相煎何太急

#圖片網上擷取

我幫你補圖啦光榮，屌你老母，龍門講退出黃圈就千錯萬錯，你光榮飲食第一間剷文宣就一定無畏無懼啦。反正果陣你間間閪鋪都有爆眼、過身手足圖既海報，渣狗又唔會多口話你食人血饅頭

人渣

其實我都唔柒明
點解黃圈個龍頭係茶餐廳呢d濕鳩
成班仲要係到搶風頭 不知所謂

好嘔心，話人做show玩公關
自己咪又係出飛機文搏同情、情緒勒索
叫龍門做茶餐廳做好自己本份
佢自己搞好自己餐廳啲衛生先啦

渣狗軍=人渣是黃圈常識吧

成班渣家軍渣狗 我以後有得揀都唔會食
同樣顏色我一定揀有氣量又人品好嘅先
黃唔係大撚晒 咪當香港人on9 dllm

好撚肉酸
咁如果Marco 強姦人係咪都要原諒
不分化由渣家軍講真係好難聽，唔知邊個抽龍門水
邊個狂狙擊龍門，篤灰？邊個搵白粉報
屌龍門難食，人地去改善。
屌龍門咩人血，人地就拎證據同你對質，誹謗？人地又拎證據比大家睇
係咪有光環就可以完全聖人上身，做錯咩都無問題
總之渣家軍嘅錯就叻哥上身咁睇唔到

咁又唔會睇唔起茶餐廳
而茶餐廳又夠香港夠地道

問題係佢地濕鳩，成班為左做kol，無所不用其極

阿，仲有邊個第一個出黎屌龍門退出就唔係同路人...

某程度上認同一開始將龍門棒得太高
都係茶餐廳一間，成日造神
搞到而家有人眼紅搞咁多是非
但香港人就係咁，人棒我棒，人踩我踩
大部分人都冇花時間去了解背後發生咩事

不分化係呢班人講出黎冇乜說服力

有無得揀都唔會食

九龍灣有時代，燒山好嘢

絕對唔洗委屈自己食人渣哥d垃圾同埋光榮d普通碟頭飯

不分化唔代表可以任你誹謗為所欲為

有冇諗過真正嘅大部分人都係左膠廢中，根本冇理到啲咩龍門渣家，純粹有個黃圈名就去食，係連登吹到咁大咋嘛

一個二個幾十歲麻甩佬，唔知係咪無點讀過書，又要充大頭做kol，成日打d野都好撚矯情。
過去大半年，成班怨婦咁網上大肆攻擊搞鳩人。
到依家龍門唔撚再忍，又扮死狗，扮同路人。
真係好撚嘔心呀。

做咩kol呀
根本想係黃圈話事 排除異己
同屎家軍一撚樣咁臭格

同陸陸雞咪一樣，都係黃店之恥

水門新post話佢入去煮咖喱 影完相就走左啦喎

邊個第一名就真係唔記得

但肯定所有渣家軍都有表達龍門退出左黃圈，唔洗俾面即管搞佢既意思

渣狗：黃圈個餅係得咁大，你食左大份，我同我班手畜點夠分呀？

跟進光榮冰室事件

廁所放食材畀屎客食唔人渣至奇

搞鳩左人地大半年
然後同人講，大家自己人不如算數

總之龍門除左執笠就乜都唔得

機會俾左大半年

可以依班渣家軍真係永遠欺善怕惡

渣狗光狗

所以就係唏噓
對於任何事表達支持，都應該了解清楚發生咩事
唔係有人post出嚟賣慘，就仆住去支持/屌
好似光榮之前咪因為串燒保老闆扮慘，間接幫佢手呃錢囉

點解佢地d主要論調係「 手足都已經揹緊條暴動罪，你仲要去同佢打官司」

咁係咪只要有暴動罪，就代表咩都可以做?

水門雞連龍門點解告Marco都唔敢講
仲要自貼食饅頭食到買GTR

都啱
其實facebook好多人仲係講「撐龍門、撐渣哥」

渣狗軍如果當初唔係咁在意連登追擊佢地，可能件事都無發咁大

其實你班渣家狗咁撚撐楊朗咪科水佢請打狀打官司囉
再唔係學張老闆夾份開間資源中心畀楊朗揸旗囉你哋班人渣圈咁撚大，一定搞得好好睇睇幫到好多手足啦

屎家軍其實都未成氣候

但渣家軍個個都有鋪頭，可能仲大影響力

A

有名你叫渣家軍

仲有let’s Jam 水門泰式海南雞 新景園

s

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

推

講到親歷其境咁樣

係咪因為佢生得柒無記者影佢

渣陸水榮新醬

佢哋真係好撚惡
一有機會就輪住出post批龍門如獲至寶咁

唔係白粉報，係東周
佢地比子彈對面 政協煙仔何集團既東周

所以香港人都係唔好咁清高
話自己唔係支那人
d 批鬥DNA完全遺傳哂

個手足分裂黃圈，係佢欠左香港人就真

人渣軍

我食返膠先
我一時諗起東x
就直接諗到白粉sorry

都可以，解決渣狗同Marco狗依類內憂同做文宣係可以同時一齊做

真

告，高牆欺負雞蛋
唔告，心虛廢柴

Cancer事件真係睇到渣家軍水平有幾咁低

奶佢地袋底就信

因為兜唔到，搞鳩人大半年，無證據鳩噏。

依家除左賣慘，無方法

眼紅個班仲自稱手足

如果佢真係誹謗都唔做得野，有暴動罪就做咩都大晒渣家軍真係痴撚線

唔係特別支持龍門但係都覺得渣家軍好嘔心，嚴人寛己

光榮飲食都退出左黃圈啦，有咩資格講野

老屈阿玉、生果伯、綠色雞偽黃。
你條撚樣，連人都未撚有資格做啦，仆街。

水門臭閪，係咪因為有支那雞射住，就可以為所欲為呀

總之龍門做咩都錯啦
渣家軍做錯就叻哥啦

水門連show都冇做過
剩係識日日批鬥龍門，分裂黃圈

屌你老母
同一日幾間渣狗軍一齊出post
你話無夾過都唔信啦

真呀，打撚到張俊傑條仆街死
誹謗呀？告到你龍門全線結業。

我地渣家軍大撚把證據，仲有小紅書kol Anita wrong女神，贏撚硬呀

又係你個龍門打手

冇證據講到佢搵替身入去都得架啦

會唔會背後有個國家級組織

佢地真係搞到我好唏噓

點解仲有咁多黃圈既人唔睇下依班撚樣做過乜野去破壞黃圈

真呀

foodeli係富臨架

咪撚幫襯呀

anita blue

好想要證據

都市傳說：流浮山過百刀手、龍門人血饅頭實證

渣狗軍

係手足就殺人放火都得咩屌啦星
聊完人玩大左就手足前手足後

Marco yeung 真係搵埋百份報

仲係頭條黎

正確啲嚟講

渣家軍 龍門都唔撚食

幫襯小店

成班冇腦式熱血

北方某個國家好鐘意玩分化，會唔會揸狗軍同marco yeung其實被利用

乜撚嘢光榮渣哥龍門全撚部垃圾，唔駛爭喇

黃圈已死
最大嗰幾間問題多多
一係比人圍屌
一係圍屌人
靜靜地得唔得你老味
依家日日比對家笑
係咪想大家收皮先開心

唔食渣狗就岩

龍門同小店就分散投資

一句到尾佢哋都係不停話龍門品格有問題啫。。唔見佢哋講龍門即使品格欠佳，但都應該不分化不割蓆？？？？？？

不分化不割蓆由佢哋講，真係零說服力

佢都係講事實姐

係㗎 唔係點做大台呀

係，渣狗分裂黃圈

腦殘豬隊友

仫 係㗎

最撚仆街就係你 華叔都搞

光榮都話Marco品德欠佳

支持渣gor

大台feel

唔好咁直接啦

可能本身就係國家隊

好心佢割啦。。。 繼續死攬只會攬炒

Marco話叫人告佢既
依家龍門咪尊重手足決定lo 仲想點?

屌佢咩, 個Marco唔係27歲咩? 仲小朋友
唔怪得政府話60歲係中年啦
咁大個人, 做過咩自己承擔啦

公我贏 字你輸

他只是個孩子

尊重手足決定

認同係棒得太高，啲人去食期望會高左，但咪又係一間茶記，期望落差了，就屌人野食，仲用難聽字眼形容佢啲食物

屌 咁明咩料啦
成班圍爐做大台 然後搵條停經老閪做dirty work

Exactly

又真係冇人記得光榮第一時間刪文宣

只有佢屌 龍門第一時間話退

阿布先係龍頭

老實，閪冧呢兩隻字除咗啲不學無術聲大大冇貨賣嘅人，其實冇乜人會講，而呢兩隻不撚知所謂嘅粗口，令人好反感

渣家軍真係好撚煩

好似小學有類人

成日嘈嘈共

周圍拍人撩人

之後人地拍番佢就好大反應話做乜搞佢

因為人地係渣家軍

成日唔明，幾條嘢食冰室，可以有幾撚高要求

老實渣家軍對我已經係藍店/衰撚過藍店無討論空間
大家要開多渣家軍做仆街野既post 等多啲人知

好撚煩，完得未，屌對家唔見咁落力

唔出奇

係

藍店最多都係唔同意我地，但渣家狗就日日出post分裂黃圈

肯定有人指揮

因為佢哋成日情緒勒索人

佢哋眼中係㗎

龍門無辜架

物以類聚人以群分

你問渣家軍啦

有屌對家，不過先安內後攘外都唔未必係問題，始終渣狗軍分裂緊黃圈

分化撚講不要分化

藍絲都唔會自己人打自己人 你睇save hk班傻閪幾團結
反而渣家軍班仆街衰撚過狗 真係屌佢老母成班垃圾 聲大大無貨賣日日好似怨婦咁係到嘈

27歲小朋友 佢係羅致光？

諗起熱狗

所以幾時都話 比依班人掌權衰撚過共產黨

人哋不割蓆

求仁得仁又唔開心 究竟想點

巨嬰？

以為去半島酒店食掛

只割龍門（係龍門冇做錯既情況下）

係咪傻閪左
依家係有自己友搞鳩自己友呀
我地唔解決佢以後仲多同類事情呀

雙重標準到呢

起完佢低覺得佢賣左acc比pr 或者比黑驚拎左黎用

多頭馬車

Agger

撩人者賤 打死無怨

佢地唔係立心不良為左私利搞鳩龍門，都唔會俾支那利用到

我已經貼錢做緊龍門打手

又分化

渣狗吹大雞

Anita pink lin

藍屍天使

Exactly 成班高齡同黨咁

me2

不過每日去龍門食個飯，即刻覺得抵番曬

龍門野食質素我評論
但起碼真係做實事 渣家軍班垃圾真係不知所謂
利申未食過龍門既打手

而家係有人玩背刺

有無諗過我係睇唔過眼渣狗軍
點解咁就係打手

我以前仲成日留言叫人食光榮

佢哋好多根本就係熱門

同昂山素姫一樣

始終如一
無死到
唔係睇唔過眼渣狗軍就係pr既

渣狗大股東100毛就係Pr

Marco哥是我們心中的黃太陽

只能講咎由自取

似乎係

而家幾抵食 味道幾好

我以前屌過龍門添

地區功能彈出彈入攞fo小老千

pr 屌人係pr

見有啲小店都睇唔過眼話龍門都退出左黃圈仲狙乜鳩野，講到底根本唔關立場事而係生意佬唔順，可惜小店聲音唔夠大

驚你唔明，揸狗軍係胖虎，龍門係大雄，你既做法係第四種

咁至少冇周街屌人先啦 而且之後係大家叫佢 佢先復出

以前都成日食渣狗同66 點知依家佢地咁垃圾真係狗也不屌 成班老mk咁 日日係到組隊搞人垃圾

竟然有人幫龍門

點解Facebook 同連登呢邊爭咁遠⋯⋯啲意見相反咁㴒
利申 唔想炒車 保持距離中

又衝出嚟柒 對呢班友真係無眼睇

以前老母好中意黃水門 而家佢話食綠水門好過

Facebook好多都係打手互含

光榮係二當家，咁陸陸呢

+1

龍門難食根本係借題發揮，主因係有班撚樣眼紅人地出名

我以前都屌過龍門難食，不過龍門真係進步神速，比人屈左成年都唔同揸狗軍鬥，我先轉向支持龍門

屌，依家仲同o chef lab合作，好高性價比

側翼 水門就金牌打手

我都係

遲早原諒藍店(唔出聲嗰D，富臨收皮)都唔原諒渣家軍，成為孤島

我估佢地又唔係話幫嘅，人地真係持平+有批判性思考就知邊個有問題，加上做得小店洗撚驚同埋渣家軍堆咩店面細又冇分店，隨時只做街坊生意，驚閪俾你人西搞

放link 出嚟比大家狙擊啦

我估呢班渣家軍都冇一個係大學畢業架啦
唔怪得張老闆港大精算已經係原罪
你班渣軍個個都玩情緒勒索
坐月都搬埋出黎講
又鬥黃
仆街死啦去

林爺爺係咪腦細？100毛真係人血到盡，佢老母

我一星期食尖沙咀龍門2次到，我見d員工好落力，老細都成日係到。

如果工作環境真係咁差又或者刻薄員工，d員工應該hea做或西門，但我見又無。

仲以為佢會忍到手
最後都係忍唔住，渣家軍己經全軍盡出

細鋪一定要幫，龍門大鋪唔係首選，但間中都可以

只要唔幫襯渣狗軍就得

我係光榮既FB 被AW 同有個Billy Chan 屌

「即使品德欠佳」 屌你渣狗幾時比間分店比marco哥打骰先 他日唔覺意拎晒你收銀機啲錢去賭 你唔好炒佢喎

到底有幾難明 佢聚賭 張生炒人 佢懷恨在心誹謗抹黑大半年 張生忍唔住出信 叫佢唔好再抹黑 佢就串串貢叫人快撚啲告 唔告正廢柴 到真係告 就夾晒渣家軍不斷出煽情文 收皮啦 你唔當龍門係同路人先咁撚大聲啫 我當喎 你抹黑同路人就唔係攻擊緊手足呀？

不過打得「即使品德欠佳」即係佢都意識到marco哥身有屎 留名等睇佢漸進式割席

#渣哥又多口了🙏🏽

我都想渣狗軍靜

但佢地班人渣咬左大半年都唔肯收手
真係去到臨界點先搞到我依兩個月不斷監察佢地

我退左好多黃谷
冇營養既就斷捨離啦

第一間剷文宣都拎得出嚟講，咁聾瞞剷文宣加高調宣佈退出黃色經濟圈叫乜（雖然佢不嬲都無入過）

佢地未必係熱狗

但有熱狗特質

黃店之恥水門雞認第二，無人敢認第一囉
仲有元朗呀玉、生果華叔都俾佢搞過
成日笑龍門野食唔掂，自己咪一樣
賣雞肉刺身食到客腸胃炎

賣牛腩多次出事

不過黃豬繼續食繼續幫襯

我知實有人mon post
話你知，我唔攬龍門嫁，但都唔會撐你班閪人

最撚慶就係用高牆黎形容佢地口中既饅頭張。

DLLM, 敵人從來只有一個組合，港共+CCP, 高牆只有一種。

班仆街就亂鳩咁黎，同路人？ 食屎啦

嘔心

其實兩隻字都識
但真係未聽過

呢班煩膠又衝出黎
屌佢老味

喂你含撚喇
你唔撚搞人邊個會搞你呀

返fb圍爐算喇

27歲好多都做左老豆老母

無限狙擊

如果佢著埋件防暴衫
跟本就係黑警語氣

含撚啦渣狗，最撚冇資格講乜柒不分化

有冇link睇下

咪佢哋鋪頭fb page

其實都唔明。
大家食完茶記，唔係好似去左光榮食到曱甴咁，難食咪唔再去囉。

全世界屌屌屌，都唔知為乜

差在未死老母老豆

兩個都係人西主力軍嚟架

林日X

所以根本就係Marco 有問題

狗改不了食屎

條撚樣人格分裂

要威，要寸龍門，出post講自己唔退出黃圈。

但自己係全香港第一間清文宣

Billy chan 出名人西打手

估唔到有幸同大將交手

最後個hashtag

姣婆點會守到寡

打同路人特別大力

咁佢又無攻擊同路人大半年

佢做返生意又有支持手足

咁咪好

黃圈本應如此

人西無大將，比利當先鋒

又係Anita Wong

咪就係支那內鬥DNA

27歲都唔撚識做人，一係弱智(唔怪佢，no offence) ，一係就反省下吓

阿布暫時係我心目中既清泉黎
唔好令我失望打我臉呀

笑撚死朕，ANITA WONG你終於買到連登ac？

冇影響之前就唔會收聲啦

渣狗軍，一切都係為咗錢，要進擊到佢哋收皮為止

講到兒登仔係到唔算圍爐咁

Agger 濫用啲term 同popo 一樣

有
不斷叫人咪撚幫襯富臨foodeli

煩過peter 囝

自己搞分化割席，然後再屌人不分化，十足十2016年嘅黃碧雲(成個民主黨)咁

希望渣哥可以幫個個小朋友出律師費請清洪返黎打官司

他只是個孩子.gif

最少無人會ban柒你
點似得你地 一講你唔著就del/ban

咁又過份咗，兩邊都係藍，點解有差別待遇

黃版大波man 咁

係全部渣家軍

聾瞞咪富臨囉

大佬渣哥俾人圍屌個陣，見風向唔對，成班渣家軍靜過太空
宜家風向好似順順地啦，wtsapp gp傾完約好齊齊千字萬
結論：渣家軍真係好柒肉酸噁心

口裹説不 身體卻很誠實

一般貨色.jpg

一早block 條UneFleur

千字文，自膠

應該唔會嘅

呢班友運動前肯定係loser 一朝得志 語無倫次

無用嫁，咁多鑊都對盤數無影響😌

我搵唔到張相，

佢幾時話 「串串貢叫人快撚啲告 」
我知出咗律師信之後就講「係告就快啲告」
但之前有冇講過？

仲有水門紅底雞

走啦Antifa Wong

十足啲屋邨街童咁

其實佢地渣狗搞左龍門大半年，我開初都覺得人力中心果度管理不善，佢唔應該搞咁多野，專心做返茶記就算咁樣。
後來見勁多鋪屌佢，我都覺得有d位鬧得啱，真係處理唔好。咁我諗住算啦，過左去，不分化。

但原來唔係既，有唔啱都過左去，但仲係咬住，圍攻。
想龍門死先收手。真係覺得唔對路。
但果陣我見老細都忍，我就算，隱惡揚善呀麻。
但去到果班人真係癲到屈佢老蛋，又笑鳩佢廚師被爆頭。
我真係忍無可忍

係渣b呀！

btw 我食過水門， 真係一般貨，吸引唔到第2次。

龍門未改善之前食過，係難食既，宜家唔敢試住。

渣哥茶記岩岩開食過，d 野食係ok， 但渣家軍既出現，放棄了。

光榮就一般茶記，唔伏。

DLLM 我地都係想食餐飯姐，搞咁多野做咩先，打倒藍集團先講啦

起碼個爐唔會block 9人，滅你聲，會留個位比你吠下咁

揸得呢啲狗閪車都係仆街嚟，夜媽媽響喉狗

叫人西Anita做TA姐
年度最街契弟---水門海南雞
最仆街契弟
一早知你班渣哥軍同人西聯手分化黃圈啦

下？你講緊聾瞞？block人無極限？
係你咪嚟人西谷講兩野，包有人24小時同你傾計啊

而家龍門好食咗好多

我覺得渣哥佢地成班最大嘅問題唔係黃唔黃

而家將娛樂圈個規矩擺咗落黃圈

即係大家一樣出名黃就唔得，點都要自己先係最黃

緊係啦 靠黃圈賺到風生水起
唔係靠場運動會有人keep住食佢啲紅底雞？

柴犬召喚術

覺得張生好撚慘，由年頭比人屌到年尾
d野難食，聽意見揾人改善
整月餅
捐錢
合作全部都有做
都唔知屌咩

因為個餅得咁大，唔做低其他黃店，點養自己友啊

ta姐玩開小紅書
知咩料啦

佢地都要冒好大風險

因係人渣狗背後一大間pr公司，下三流又有人閪小紅書Anita wrong。俾佢地mark中真係好煩。

希望佢地平安，有機會就幫襯。
唔洗開名，保護手足

呢張我記得係出完律師信之後（未有法庭文件相）

我係問再之前有冇

其實唔一定要睇風向意見係點

睇返件事，每邊既資料再去批判

只要有批判思考，就唔會變成盲撐盲踩撚

渣狗係咁

想冇內鬥就一定要d發起內鬥嘅仆街收皮先

人西+渣家軍logic:
d野難食，聽意見揾人改善 <--改完都係垃圾
整月餅 <--又靠黃圈食人血饅頭
捐錢 <--捐錢左手交右手
合作全部都有做 <--龍家軍，一齊罷食

你睇下你同佢有咩分別

渣狗出事數日，渣家軍定期監察報告

希望更多人知

未必原諒富臨，其實都幾難

但渣狗軍根本唔配原諒兩個字

抗爭娛樂圈化

真，正常人唔洗番工咩
日日千字文
我唔係淨講anita呢個有錢女，而係人西好多會員都係持續千百字留言咁狙擊，話唔係有公司都無人信

Agger 又貴又難食

就係做太多迫害渣狗

訴諸情緒 不分對錯 有乜資格鬧藍絲

做大個餅唔得？

其實尖龍門
D夥記粗聲粗氣得黎又好窩心好sweet

成間鋪都好撚熱血

老細係冚家產既話，唔會有依種工作氣氛

Billy Chan Bruce lee
Anita wrong兩大奶閪兵

賣啲嘢太平又不計成本，搞到渣狗無肉食跟唔到

屌
笑撚到噴水

咁有邊間高級餐廳係黃店呀？

狗渣軍=狗渣

話說堂食嗰間水門係咪同外賣嗰間唔同

幫襯黃店係想做大個餅，有多d資源幫返手足，成班鬥黎鬥去唔知做乜鳩，搞好自己本業先啦

講真啦 點解手足唔可以屌
個意思同請個手足打工
佢做得唔好做得衰 係咪都唔撚炒得

渣狗出事數日，渣家軍定期監察報告

推廣舊post時間

支那式「扣帽子」

七仔連登卡又補貨

兒登咪又係咁多人留言推post
真係話你on9怕你嬲
藍絲夠話咁多人出嚟遊行係因為美國佬派錢啦

試下佢比人屈強姦
睇下佢會唔會長篇大論好聲好氣咁出post
戇鳩 都係個句 幫襯小店好過啦

人地講質你講量

水門應該分綠色同黃色(個招牌顏色), 認住個招牌唔好去錯黃色水門閪

狗渣學咩人講野

茶餐廳有咩問題呢？就算係米芝蓮三星都好藍店都唔幫襯啦早期甚至未有黃圈概念嗰陣，龍門就已經支持反送中喎，唔捧佢捧邊個？ 同埋其他鋪頭眼紅龍門又批鬥佢又盛，咁都入埋龍門數？ 係其他鋪頭搞事咋喎

梗係得啦，你諗下宜家無旅客，淨係大多數本地同路人。

將來台灣，日本，韓國，世界各地既同路人黎朝聖，仲唔發大財。
問題係餐廳應該食物行先，但班撚屌

追擊龍門好過！

蘋果應該搞"光復香港 - 人權自由餐飲大比併", 歡迎搵我做食評

真 黃唔係大曬
marco收下把口有幾難

同意，D呀姨好好人，仲主動幫我催單，我都無佢咁上心

黑社會叫人隻揪咁

嚟呀，嚟我場呀，我大撚把人呀

渣家軍好無恥

斬草除根

又係嘅，兒登得個幾句廢話又出個post，樓下又係低質素討論，得個量，唔似人西會員講野有質素

CLS logic

水門怒𨳒手足工作態度

手足可以屌, 不過淨係渣家軍先有資格屌囉
你唔係渣家軍? sor9ry, 你係出賣手足食人血饅頭

嘩屌真係打

兒登仔思維純粹叫你試下去人西谷會唔會被人block炸，我地不知幾歡迎你地啊，邊捨得block你啊？

係依個context個到嘅質只係講緊長短
我無任何稱讚你地嘅意圖

kkwong驗龍門口罩都畀班打手狙擊
做凸晒

直頭死不足惜

都幾唏噓

以前保護手足，係防港共防黑警

今日係要防渣家軍搞鳩小店

想知兒登仔思維係咩思維？
講得出唔怕解釋？

唯一唔同就係政治立場

我唔係屌緊龍門
我龍門打手黎，我只係講緊棒到人咁高，實有人眼紅俾人針

真
以前menu好撚大
唔知食咩，佢會講埋邊d多人食。點樣叫又抵食。

好撚sweet

仲有, 有人留言講返d持平意見(例如普通講句d野食其實ok), 冇跟佢地一齊屌柒龍門, 就會立即被人標籤為"聾粉"/"龍衛兵"etc, 然後群起攻之成班癲狗咁圍撚住黎屌

Billy Chan 話我同犯冰兵一樣

香港人真係好戇鳩
因為玩黃色經濟圈所以幫襯黃店
因為支持過黃店所以對間餐廳好上心
然後將日日都會上演嘅食肆爭鬥當正自己家事咁日日嘈
因為付出過所以以為關自己事要站邊批判
其實你地係咪真心要振興本土品牌市場？

自己友搞自己友
依個問題大唔大先？

咪on9囉

唔中意咪唔好食囉 咁上心日日講為乜

思維on9姐係咩意思
我唔係好明你講緊乜野

思維係應該係一串定義
而唔係形容詞

其實一開始都冇咩人理，由得龍門俾人當雞咁屌
點知班人西同渣家軍咬住唔放大半年，先咁多佢地所謂既「打手」插手

深水埗個街坊group有人講過 條友智力有問題

所以唔好同佢討論太多
影響埋自己就唔好

得啦得啦, 會用腦分析冇盲目比你班人閪帶風向既人都係on9嘛, 知啦

點解你仲係覺得係「食」依方面？

講咁耐你仲未知我地屌渣哥個班人係咩原因？

波士頓傾茶就代表佢地唔鍾意飲茶？

$28個撈麵

理性討論

逸東軒

唔同㗎

我都想知點解

係我cap左間小店篇文都猶豫出唔出好，雖然佢post得公海應該唔驚，不過又怕害左佢搞到冇得食

只準渣家點火 不準龍門點燈

CLS

佢哋內裏仲係支那DNA

龍門都可以掛

講真龍門渣哥等話題黃店我都冇幫襯過
所以完全冇follow呢啲花邊野
而且都唔會研究 關我撚事咩

shut the fuck up

$28個撈麵 $40三舊G 廁所臘味

我都想知

始終如一

#同舟人誓相隨

佢啲回覆又話篇文原意想勸交（雖然我睇篇文都係屌龍門多）
真係勸交唔該收聲啦
你每講一句野都有人出黎同你爭論
勸條撚咩

班友根本就 順渣者生 逆渣煮死

唉

咁你又入黎睇

下次當睇唔到咪算

如果個個人識堅持，個力量真係大嘅

荃灣嗰間啲姨姨都好好人
好有禮貌 我買佢門口義買啲嘢仲多謝前多謝後
你話間嘢係刻薄嘅我就唔信啲阿姐態度咁好 講緊係樓面送餐嗰陣已經好好態度

不過諗返轉頭佢義買嗰啲嘢確實有少少人血

佢俾人白白咬左幾個月
我果陣默不作聲

我慚愧

成班癲狗

無研究就出嚟話人哋唔應該點唔應該點
你會唔會覺得你好唔厚度咩？

依個世界所有野唔係分得好開
隨時可能一個人比人打死就引起運動
因為一句說話而令到股災

你都唔係因為逃犯條例而想獨立喇

依家嘅問題係佢背後嘅意義

有人拎住黃圈嘅名同圍去對其他同路人施壓
你反擊佢就話你咁樣對同路人好仆街

如果我地唔重視依啲問題 我地遲早自己散撚曬

就係多得呢d人，咪愈黎愈多人冷漠囉
連小義都冇，仲想成就大義
如果成班人一早出黎叫停班人西同渣家軍，會發展到呢個地步咩

擺明知玩大咗 但又唔肯跪

我都係咁覺得

少少煽情ok la

低調就得
間鋪留俾有緣人幫襯

祝福佢

愈睇愈覺渣家軍好撚煩

我真acc上facebook屌

但無人幫
接應不暇

唯有咁做

順我渣黃
逆我渣偽黃

點幫
Block曬

人西會員有質素？

單挑國家隊

後來我都被block埋
被退役

吾渣萬歲萬歲萬萬歲

facebook 可以無限開ac,一支友控制10個ac,可以做到聲勢好大,
但lihkg用isp email 先開到ac,咪會難D做到個聲勢

我有不過主戰場唔喺渣狗到

嘈左成年都未嘈完 咁想做龍頭咪出聲囉 但冇人會理你咁解 講好左冇大台

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

51黃金圈呢個group之前屌龍門屌得好勁係依家有幾個理性po班渣家軍先少咗蒲頭

佢on9嫁，唔好理佢啦

收聲當幫忙啦佢地

真 唔明佢地做餐廳嘅點解咁得閒
成班渣軍都係 個個出post密到呢

所以咪難食

本身龍門少食，渣家軍都係唔撚有興趣幫襯

可以

篇文講D咩?

可能收左北方國家錢呢，要分裂黃圈

渣哥本身真係有中資

水門雞杯泰式奶茶，屌

我仲以為同黑警fd已經夠衰，原來係中資

老實講我覺得共產黨真係唔會搞呢D咁既野, 佢要搞死黃圈大把可行方法. 渣狗班撚樣搞龍門好大機會都係私怨

紅底，不了

講多啲

綠水門屌打

你望下100毛上市間投行

詳情??

好鍾意飲綠水門杯菠蘿冰

睇件老閪都講得出，
老西谷話龍門仲衰過黑警呀，
你冇撚嘢呀，我就當你講果啲嘢係真，
龍門都係做 show 啫，閪得過黑警？
對唔對得住比黑警傷害過嘅人呀？

私怨上頭

AW:係，就係衰過黑警

你睇100毛上市間投行

食人血饅頭表表姐

100毛上市投行

Me too

係渣家軍出征講龍門告手足果日
小店話龍門都退出左黃圈其實唔算同路人，手足啱定錯佢亦唔敢講

好好笑
而家就「相煎何太急」
成班人圍屌龍門果時唔見你哋考慮下大家都係同路人？

同fb班廢柴講親光榮拆牆就扮睇唔到

佢地一向都話龍門偽黃，但少少有力證據都冇

依家佢地攻擊龍門就得，龍門啞忍半年後反擊就唔得

我意思係話渣家軍完得未

唔使咁多人覆我，係我講得唔清楚，我意思係渣家軍班人完得未，好撚煩，唔係話呢個post好撚煩，嘢嘢屌埋嚟

Btw唔好幫襯富臨food deli

渣哥 大股東就係100毛

100毛 有中資背景

就係咁，好簡單

同支那一樣

原來如此 sor ching

渣狗=趙立堅

小誤會

唔好傷和氣

同埋我記得睇水門fb都見佢屌過有啲手足做嘢係無交帶
點解佢講就得
龍門講就唔得

講煩膠 水門>渣狗>光榮

水門係狙擊得最多最煩個間

屌死渣家軍

堅持反對龍門反擊！
責任全在龍門方

66, let's jam都係一擔擔

如果龍門唔撚開鋪，Marco yeung咪唔會去佢度做，唔會抹黑佢囉。

龍門正仆街

水門向來雙重標準

水門係渣家軍狙擊得最落力個間 唔講仲以為龍門老細係佢殺父仇人咁款

佢品德欠佳就唔俾割

龍門就可以任屌唔嬲

品德欠佳果個叫人係告就快唔好擇日
無畏無懼驚條撚

到人地真係告喇
就身心疲累 而家直頭全香港欠咗佢既

水門炒手足: 手足唔係大哂
龍門炒手足: 食人血饅頭

渣狗開分店: 冇問題好正常
龍門開分店: 食人血饅頭

渣家軍賣粽賣月餅: 幫手足
龍門賣粽賣月餅: 食人血饅頭

水門閪搞鳩其他黃店: 我唔知睇唔到
龍門啞忍大半年告手足誹謗: 本是同路人 相煎何太急

水門一向仆街 元朗天水圍一早臭朵

水門真係渣家間入面最仆街個家 相比之下光榮都冇咁閪

架gtr 係咪唔洗入油？入人血就得？

Blame the victim

本身都係閪人

人血GTR

唔止
仲識bam the client

俾幾分鐘你好呀？

我都唔理了
2間繼續食
你話我盲撐黃店盲到藍絲咁都得

啲post睇到勁撚尷尬🥺🙏🏼

支持光榮

7月果陣知道笑廚房佬被爆頭玩大咗遮

欣賞你承認自己係盲撐

唔似果班做雞仲要立貞節牌坊

Block 7 you

光榮龍門加油

同舟人 誓相隨

幾十蚊食飽人仲要屌，不知幾多窮人恩物，班高貴嘅渣狗軍食開米之連

中撚哂，小圈子嘔心到爆

話龍門偽黃 龍門老闆偽君子 食人血一件事

但自己都話條友品德欠佳亂講野
講到全香港欠咗佢 我真係笑出聲

啲懶係持平嘅人情緒勒索人，又話咩相煎何太急，叫龍門有權收返告票，但人地話一人退一步咁叫個marco收返言論，渣軍又扮睇唔到

依間唔係光榮開既咩

快啲起我底啦我有份屌渣家軍㗎
以前水門雞比人淋油我咪又係有post叫人去幫襯
屌渣家軍就龍門打手弱撚智
呢啲叫恨鐵不成鋼，對佢地期望有幾高失望就有幾大

好多仲話道理證據係手唔怕打官司
後面一路有人撥火

俾on9話我on9，點會嬲呀
原諒你呢d on9好閒姐

真係全軍盡出

你去啲細grp望下，其實又會多番啲人講嘢中肯啲
大grp講嘢唔驚比盲撐撚咬咩

我地真係好L鍾意香港!!

我真係屌佢老味😂

諗起有d人下下開post最尾係都要加句光時五缺

渣家咖哩出左post 話邊個支持饅頭張告人就無資格食佢d咖哩。

都話左對同路人特別大力d

佢o地係咪上晒腦
以為自己好撚巴閉？
邊個恨食佢D咖哩

麵麵麵麵，block 得

其實龍門同渣軍到底咩事

幾次係熱門都見到但硬係唔知到底一開頭發生咩事先會搞到咁，而家搞到我兩邊都唔再食好撚煩

有無好心人有傳送門俾我由頭到尾食下花生

咩係麵麵麵麵

圖片支援
水門閪咁樣回即係都覺得手足唔係大撚晒啦

再睇埋其他閪回覆
俾機會手足改善？改閪咩，下個啦

有出糧=唔人血

人地好心比意見你唔好成日乜都屌，水門閪就要講到上床屌真不愧係閪人呀屌你

水門閪每個月都要出post請人就知佢閪啦

再溫馨提示，水門d雞係支那雞黎

利申屋企用東江水，不過買開外國雪雞，價錢又唔貴，有得揀我唔會食支那雞瘟雞囉

我又出征渣家咖哩啦，睇下有幾多人排隊屌先

屌你呀樓主！ 等渣家軍屌你啦！
龍門唔可以開分店！光榮、水門雞就可以開分店！你吹呀！

38蚊麥樂雞餐

龍門比佢地keep住狙左大半年, 要追花生分分鐘追到你斷氣都似 既然你2邊都唔食, 大可以繼續keep住, 幫襯其他小店, 到時場官司打完咪知邊個岩邊個錯

鄉黑供應商添

笑死邊個巴打咁有諗頭

新撚園又吠

渣狗吹大雞

今次真係傾巢而出

大當家幾時出聲

狗渣軍屌手足，唔可以原諒

簡單易明

其實關佢地咩事，2個都係condom黎 港共要搞送中法就點都會搞到，大粒癦只係導火線；正如渣家軍同龍門私怨，冇左Marco yeung都一定會搵其他位入佢

好耶，連登仔係藍
死狗渣分化得好啊

兩邊都唔係特別好食，咁又多是非，當然係觀望住先啦

而且大把小店都好好食，佢地咁出名都唔慌會無客

只係見人地話光榮個叉蛋飯幾好食就有屌屌想試下咁姐

分別係左邊比人擺上枱，右邊係分化撚

其實中間d花生我大概係知既，例如龍門話退黃圈果陣啦，渣哥假民主啦呢d我有跟到，我唯一係想知到底一開始既時候龍門係做錯左d咩搞到佢俾渣軍屌姐

講真都大半年，渣軍仆街就一定嫁啦，但我好奇龍門係咪真係完全無辜

龍門告佢 最尾告成左 都係道歉了事架啦
龍門輸咗未還你公道囉
依家又唔係講緊暴動罪 好似一告就會仆街咁
件事個性質根本唔同
係有心混淆定無腦呀

都係比人利用啦, 講真唔係人閪同渣狗係後面射撚住，marco哥又點會咁撚大支野，收律師信都仲未識驚仲要繼續玩火

咁都要渣狗軍拎得出證據出黎先證明到龍門唔係無辜，但佢地就係攞唔到

其實一般貨色

唔難食，但樓下茶記都係咁

有幾多證據咪作幾多指控

但龍門被屌大半年
俾佢地講左大半年

永遠有證據俾出黎都係龍門，而唔係果班是非精。

咁我就會諗，佢地咁想龍門死係咪只係為左做黃圈大佬食大啖餅

清
你咁認真

係咪唔記得左上緊網

最早應該係年頭果時龍門同call4van傾合作，但傾唔成，跟住龍門想自己搞van app, 就比人閪追撚住黎咬，隨之而來就係一連串既抹黑，但渣家軍幾時開始同人閪合作就真係唔記得。重點係佢地抹黑龍門果d所謂証據全部都欠缺說服力，一樣鋤得死佢既都持7唔到出黎 相反張俊傑一直有係fb澄清返針對佢既指控，當然有好多都係口同鼻拗，作為外人真係未必可以清楚哂成件事既真相，所以而家訴諸法律咪好，大家拎哂d証據出黎哂冷 係唔知點解渣家軍會覺得手足比人告咁慘啫，明明係煮死人血張既大好機會

咁睇黎真係要等官司完

渣哥今次真係害死人 當人condom

新狗園

叫佢地出錢啦

熱狗化

我講既野係針對幅圖入面句野啫，唔係回你個comment

我自己暫時除左上環間諸勝堂個日式叉蛋飯係覺得正之外都無食過其他好食既叉蛋飯

通常茶記d叉都係又老又柴

有冇心理準備真係要食屎

我覺得絕對係一大原因

我哋講心唔講金

#同舟人誓相隨

原來如此

又了解多左，多謝

因為呢度有人血饅頭論又有一堆支持者
根本應該唔需要理只要有人一講人血饅頭就獅鳥佢沉入維港先唔會攪到依家咁

其實facebook個anita blue係撐緊龍門定玩緊龍門
有時覺得佢講o野曲得o黎都幾難聽

而家咁撚樣都唔敢試啦我

食材放廁所真係不了

前幾日先有人post光榮杯o野飲有曱甴腳

你不如去天水圍食天天叉燒

有冇link

明明係奶腳 送嘢飲

光榮冰室老闆入一入黎

希望龍門老板有上連登知道仲有好多人撐佢啦

講茶記同價
龍門宜家係好撚好食

嘩ok black list得
咁撚細條睇唔到既真係飲撚左都唔知

開始懷疑我地真心膠
渣狗軍係幫緊龍門宣傳
宜家日日拉大隊食龍門

老板應該有mon po

去佢fb講聲加油啦

咁好正常
D叉燒一般都係拎貨

叉蛋飯去友利坊啦
正嘢

但喺新蒲崗好撚隔涉

因為相反意見嗰啲俾佢block哂

bookmark先，多謝你

開始有種感覺
覺得其實係Anita wong自己扮反自己

再暗黑兵法

樓主先入為主覺得係抹黑龍門？

咁應該係撐龍門o既

但o個位朋友如果有睇post
可否注意一下玩膠o既分寸

有證據屌叫屌得好
無證據屌就叫抹黑

好難明？

大佬呀而家唔係百厭咁簡單喎成年人嚟㗎喇，要為自己做嘅嘢附上責任，咩住條暴動唔代表做乜都啱，做咩都冇後果，況且又係你叫人告你，唔告正廢柴呀嘛，咁你而家應該好滿意先係㗎喎。

Marco哥無證無據抹黑加害呀張生呢大半年又有冇人性同道德呢？

黃大仙撚表示唔撚隔涉

開始曲直難分

Marco囝（27碎）
小朋友

似玩加速主義

黃店又好食既叉蛋飯推介北角人人和平

我冇跟開 一路濕鳩人西唔係有po證據？
仲有人證

27歲細路 佢老豆係羅致光？

百厭...
咁Marco以IQ同EQ o黎講真係似小朋友o既

人西都信巴打入廠驗下腦先？

呢d信得喇掛

其實唔係冇證據，只係d證據弱到證明唔到佢地既抹黑

咪即係等如弱智

有呀，人西琴晚po嗰條錄音，龍門死撚硬今舖實輸

張俊傑冇解釋到

百佢老母厭咩，而家講緊人格謀殺，如果咁叫百厭咁張生都係百厭姐

Marco囝曳曳

做乜成班資源中心既人會屈佢先

人西吹捧埋藍店你又唔去食？

我要賭錢錢 張爸爸唔畀牙

照佢咁講 咁pk 屈被姦少女 都係百厭⋯

關我叉事

張俊傑係富臨股東同埋識黑社會我信

好多唔撚知頭知路嘅人，
見到手 joke 比人告，
都會光環道德撚上身咁去指責龍門

咁咪o岩囉，咁多證據，上法庭拎晒出o黎煮死張俊傑

好啊，渣狗拎曬d證據出黎反駁龍門，等龍門名譽掃地

富臨股東? 我係到更正一點:
當初爆料都係話，張俊傑持有同富臨一齊搞個間龍門的股份變左係富臨股東?

屌27歲仲叫細路

Marco殺手足都係百厭姐，人地都被告暴動，做咩仲要告人呀

60先中年 好奇咩

端午又話人富臨黑社會糭
答得到今年中秋餅點樣又勾結黑社會富臨未？

水門雞就真係黑底

黃版為所欲為tee

咁死啦
我都係黨鐵股東
唔好踢我出黃圈

有份交稅俾港共都係罪人

當時佢無官司係身架喎

搭過飛機買過股票都要死

黃色香港人真係好撚慘，對外被港共+藍絲夾，對內又被專打同路人既夾。

真係要信念好堅定先捱得住。

你明明咁信人閪果d所謂證據既花邊說話
點解要講自己無跟開

前員工因為賭錢被降職，做人證，有說服力？
前合作partner整曲奇，龍門老細賺左既錢分返一半廿幾萬俾佢，佢話要龍門俾埋成本果100萬入邊既一半俾佢，又有說服力？

其實喺連登屌人渣家軍有咩撚用
全部一齊入fb屌啦 咁撚多人佢del唔切

唔講自己唔跟開點顯得「中立」

其實係咪所有人閪fans都係咁樣 扮中立/公道

同熱狗唔認熱狗，再hashtag#我熱狗我分化。

佢哋可以del足24hrs

係

你係咪未見識過渣狗搞假投票之後點

全部入光榮facebook屌佢老母啦
你哋喺連登圍爐有撚用咩

Anyway為免有人誤會
講返果100萬整曲奇既錢，全部係龍門張俊傑出。
佢果陣講，賺對半分，蝕就蝕佢。
最後賣左百五萬。

但手畜曲奇sara臭閪叫龍門張俊傑俾返75萬佢

未撚見過有人咁厚面皮

至少要開新po整合煲上熱門先

嘩

真 睇到光榮fb d留言真係覺得佢地on99

呢個po好似上咗一陣熱門但上唔到頭幾位

出post屌龍門點解要告同路人要內鬥，
但係之前又成日屌龍門唔係同路人，
咁既然唔係同路人又點會算係內鬥，
精神分裂？
最痴線係好L多人撐佢

用最新去睇 已經大把人屌柒緊光榮 top comment 只係互含洗上去

好多都係互含

可能要再出過 因為舊po係難啲上熱門

手蓄：成本唔係錢啊？話明對半

利申：曲

就講就上咗熱門

品德欠佳?
上年到今年俾哂時間你，你死撐仲要出書仲要到左呢一刻都仲唱緊，冇撚野呀？
睇下俾人搞果個係渣哥仲有冇咁好老脾

大家出力推啊

預咗
雖然呢排成日見到啲po隔幾個鐘先上到熱門

下已經上咗？

係呀 有個閃電

畀我哋燈到

睇到好爽

我真心覺得渣兜eq係零

27歲已經係成年人
事主賭錢被炒 跟手唱前僱主（唔理真定假啦）
跟住前僱主出律師信警告話再唔停止就告事主
事主挑釁話「唔告正廢柴」
前僱主提告
事主自稱身心疲累

成件事上法庭可以一清二楚

既然光榮飲食 Kwong Wing Catering講話相煎何太急，點解唔叫呢位27歲嘅小朋友停止？
如果27歲小朋友講嘅係真話，點解又怕前僱主提告呢？

其中之一

Thx push

同popo 一樣

sor我覺得佢係負

手足同黃五系大晒 做錯就系做錯
正如當差五系大晒 做錯就系做錯

另一comment

好mean

真係好撚煩

雖然想留句系佢老母但佢講得好啱

真心喎

Agger 所以今次要斬渣除根

可能係銀髮嚟

收鳩佢皮等佢冇得再煩

唔好講出嚟啊嘛

#不割蓆
#同舟人

唔認同你既講法
呢一年黎你地暗諷日日做
及後甚至屈人老強
究竟係邊面開始搞對方先?
係咪佢被人告暴動就等如可以肆無忌憚去詆毀人地聲譽?

另一精選

我學marco講事實出嚟

#同舟人誓相隨

你做咩撞親個頭，我聽到都心痛🥺

top comment

你啱 27歲小朋友果然勁

你哋咁多間黃店夾埋，道牆咪仲高過龍門，唔好唔幫雞蛋呀！

轉：
各位好友網友，唔好再傳龍門張俊傑點點點仆街，楊朗點點點慘啦，做嘢啦仲講。

照你哋話，楊朗好需要人幫，而家龍門炒咗唔幫佢，其它人快啲幫佢，唔好得把口。

大家可以夾錢俾楊朗同張俊傑打官司，唔計whatsapp signal telegram連登係咁貼文嗰啲，淨係facebook都千幾個楊朗fan屎喎，唔會只係齋like抽水，叫你磅水就閃啩？當like佢嗰千八人一人出一千，加埋啲日日鬥黃嗰幾位老細，籌二百幾萬easy job，請咩黃白金律師都得啦。楊朗拎住咁多黑材料喎，唔係贏硬咩？一於打殘龍門個仆街張俊傑要佢身敗名裂永不超生啦，唔好做塘邊鶴睇住楊朗喺度日日身心俱疲啦。

帶頭鬥龍門嘅幾位老闆，機會嚟啦，請楊朗做你員工啦。都冇理由要今日先做，不過遲做好過唔做。嗱，今次由你做楊朗老細，或者可以將來做埋楊朗品格證人，證明龍門張生係大話精。信楊朗私德冇問題嘅幾位老細，唔好只係把口鬥黃，快啲請楊朗，唔好唔請，楊朗唔會偷懶唔會cap你黑材料唔會唱你嘅。

咁多位老細唔會只係抽水，影響到自身利益嘅就潛晒水啩？張俊傑咁仆街都出三皮嘢一個月請楊朗，楊朗呢位肯定係人材啦，請佢一定物有所值喎！

點都好，大家總知唔信自己要傳嘅文字就唔好傳，信嘅就唔該立即行動，唔好再同我講龍門點仆街、楊朗點慘，問多兩句你又乜柒都唔知，邊有你哋咁長命。

共產黨就係想你日撚日批鬥埋啲九唔撚搭八嘢，唔好齋睇食花生，你係批鬥就唔該出些少力，一嘢打殘啲偽黃絲佢，咁香港就死得快啲，嗱精神啲！

阿Marco哥，人情冷暖好平常，好多人撐你，唔會得把口嘅，加油喎！

真精選comment

當初龍門咪又係俾自己人屌到走！咁又係叫不分化咩！

另一精選

我都覺得龍門好撚難食，但比人屈強姦唔通唔告？係邊個高調先？佢地最叻就法庭見！如果手足係有證有據咪法庭見囉！
當日人血張比手足話強姦你有冇出過聲呀？
之後，佢地員工比人斬，你渣哥抽水抽唔切，呢啲呢？你睇唔睇到呀？
難食係真，人血我都覺得係，但如果刻意中傷，我覺得好應該告喎
黃唔係大晒架
既然咁多人批鬥佢，咁咪睇下邊方拎到證據囉，有乜問題？

另一真精選comment

直線抽擊

揹著暴動罪吾等做錯事不用負責，如果佢強姦女手足又因為佢甘吾駛告佢？而家邊個係人係鬼未清楚時吾應該出文比兩邊壓力！如果結果係該名揹暴動罪吾係手足係中共分化撚又點？
我無話手足一定吾岩，不過等結果再出文較好

呢個都勁

一開始水渣軍風冚咁打龍門，你唔出聲；

到水渣軍同路人出埋書打龍門，你唔出聲；

到「手足」走嚟撩皮講「法庭見」，你唔出聲；

到有「黃店」（或者你地唔當佢係啦）嘅員工被襲擊，水渣軍出po抽水抽唔切咁，你唔出聲。

到而家，走嚟講「本是同路人，相煎何太急」？有無虛偽咗少少？不如直接認「家陣龍門同我有利益衝突，我實做佢、想佢死」好過啦。

黨同伐異仲要拎埋道德高地，你唯一有樣野講得啱呀，就係「無論如何都會比對家笑」。

繼續精選comment

你哋會唔會幫手足請律師 有證據一定可以令龍門收皮！ 光榮飲食 Kwong Wing Catering 水門泰式海南雞飯專門店 渣哥 一九九六 Let's Jam 一起果醬 陸陸雞煲火鍋 66 HOT POT

呢個擺明曲線

又退一萬步去諗，即使呢個小朋友既品德欠佳，但當初，我地唔係話不割𥱊不篤灰嗎？

又退一萬步去諗，即使呢個龍門既品德欠佳，但當初，我地唔係話不割𥱊不篤灰嗎？

你勸交既時間係咪錯左？
當龍門比人用藍媒抹黑時，你唔出聲，當龍門比呢個小朋友都抹黑時你唔出聲，而家出聲？

究竟邊個篤灰？邊個比人割𥱊先？

你話比告暴動慘，但龍門個老闆都親身入理大煮野比班小朋友，要告佢暴動絕對有證據。

點解龍門係無證據下比人抹黑你又唔出聲？

再俾多個精選

tag曬六間

咁你地幾間渣哥軍之前又日日攻擊龍門？
即係你地攻擊佢嗰陣，佢就唔係同路人？
到佢反擊嗰陣，就當返佢係同路人，然後就入佢玩分化？
先唔講邊邊啱，你地個龍門係想搬去邊先？

光榮屎忽花已開

笑到我pk

應該block 硬

其實我覺得呢單嘢唔好下下搬話Marco Yeung係手足就唔可以講啲乜，況且佢唔係因為運動呢件事而俾龍門告，我諗當日Marco Yeung收到律師信嘅時候唔係仲串柒柒咁可能龍門未必會提告，正式一家唔知一家事，邊個講真邊個講假局外人知道咁多咩？如果龍門講嘅嘢係真而我地淨係抱住「不割蓆」呢點幫住Marco Yeung咁樣算係真係「不割蓆」咩？

直接一槍弊命

Block 唔切啦 啲人湧緊入去 屌撚到佢開花

其實每一個人做好自己已可，無需要加把口令到件事惡化，你地「渣group」再繼續「落井下石」，啲嘢食幾高質都好，唔會得人心

「張俊傑可能乜乜乜」
「手足可能乜乜乜」
都係大家估，大家嘅揣測只會引呢藍絲及有心人繼續攪事，個個都黑icon，唔通個個都係黃咩？

既然單嘢上左court，就尤佢審訊吧

其實解決辦法你知大家知,點樣可以令龍門撤控相信你都知,手足肯唔肯做就佢自己決定

做乜篤爆marco 囝

Antifa wrong又出現啦

光榮facebook page火力全開

平時我都主張同路人大事化小,但今次真係忍唔住要屌你,咪撚咁偽善啦,你班老細一人一腳插到龍門身敗名裂邊緣個陣唔講不分化?唱到上埋東週你地仲買黎派街坊...
唔係你地做得咁過分炒大件事龍門老細都唔會嬲到入稟,你地自以為係判官但其實根本係幫兇,成件事嘅催化劑
抗爭行咗咁耐,明明所有手足都好團結,但你地黃店老闆就帶頭點火(仲痴埋人西anita度,大家已經講咗好多次佢咩背景),今日仲好意思扮蟹居高臨下叫人不割蓆不分化?食屎啦

另一怒屌

佢好hea 全部 copy and paste

唔覺，有好多盲撐

正

就算依家找個所謂中間人出來調解, 核數, 如果結果係龍門無問題, 中間人都係會俾人批鬥話佢變得唔中立, 唔出聲俾人話默認, 出聲俾人話大蝦細, 咁你覺得要點呢。如果信被告無屈性張的, 咁整理好資料, 幫佢找律司, 好好將真相再一次曝光, 如果被告當初係誤會咗, 好好道歉, 如果姓張的都仲要告就真係佢賤。而唔係背後發生咩事都好, 手足就係唔話得, 唔鬧得, 法官係咩人唔知, 但相方律司的辨論過程比就咁網民互鬧更可以帶出真相

另一精選

劇本我都識幫班渣家軍諗埋啦，告得入=法治已死（雖然真係一早死左）, 告唔入就日日開返3 5 7個post 批鬥囉

你睇真啲 好多都係個堆人嚟 喺度互含

又喺度玩加速主義

anita wong 條停經閪都幾活躍下

大當家出黎未呀

公我嬴 字你輸

人閪我淨係認得陳比利同件臭閪

Copy & paste 有幾難

渣C眼已經ready

不能縱容有些人脅著手足之名，做些中傷別人品格的行為。一個人如果沒有了品格比死更難堪。

品格被謀殺不能不提告。

新移民姐姐都醒過佢地

條停經閪之前被呢度起曬底即刻玩無賴
玩小紅書食藍店然後屌人唔夠黃
一燒返轉頭就玩無賴/扮慘

人閪Anita Wong 我屌你老母臭閪

見撚住渣狗由深夜出post del cm
Del撚到天光七點笑到我呢
又真係del到咁多個鐘

點解講到那個人係甘jur 住張生好無估甘?張生困擾不大嗎?嘅然那個人都叫張生告佢,咪擺上法庭等個中間人決定邊個講大話
有咩問題

你只想得到你自己 系列

仲有Cxxxx Chan
前幾日先開AC 剩係like 左趙家賢一個

大撚把高質素黃店門面裝修靚之餘又好食(當然都會貴)

唔係可以點 成班不學無術

渣哥係口講唔care
但block 人block 到凌晨5點

上次負皮我個3千幾人幾時出黎係時候喇

最無恥係自己搞人就聲大夾惡
人地用同一標準搞返佢就「迫害」

佢條臭閪cap 人大頭cap 得少咩

好撚煩成日講龍門同渣哥 咁得閒關心國際線仲好
兩邊都咪撚批鬥最好

光榮老板,你咁想幫楊朗,點解唔請佢做野?

簡潔有力

有乜所謂喎
俾人告果個係condom marco囝
點都唔會上身
我地渣家軍，驚閪呀

點解我既留話無入精選，好唔俾面吓

支那人係咁上下

而家係龍門單方面捱打wor

我
一直都在

龍門Pr maggie定唔知邊個
Anita wrong認證

anita wong 條臭閪剩係copy and paste

相煎何太急出至你把口真係笑話，留言都仲同緊水門雞一人一句，相煎可太急？你哋都針對龍門大半年啦，你有咩資格講相煎可太急呀？

而家一次一毛 你想點wor

Ching你咁早瞓，我個晚食花生食撚到天光
個晚渣狗應該嬲撚到仆街先del到咁多個鐘

屌你老母
水門雞光榮同龍門之爭我真係無咩感覺

不過呢件人閪真係煩撚到嗰啲所謂龍門罪證劣到我以為係啲19廢老整出嚟，不斷單單打打但又唔快啲拎啲實質證據出嚟

所以都幾肯定今次係佢同100毛吹大雞

因為真係砌人生豬肉

廢柴

打死我都唔會課金比班渣家軍食肆

都搞唔掂件過氣mk 0eq 50路街童

其實係鳩答扮串
九唔撚搭八人地都冇問野
問乜撚野完未？

可否幫推

我留句cm 笑9佢「還掂開銅鑼灣 不如開正登龍街龍門隔離」
條撚樣10分鐘唔洗就block 左我

我地黎重温下水門雞（自稱唔正宗個間但成日單打綠色個間）點樣對手足先

好似唔係被炒 好似條友自己潛左水無返工

咁勤力

回力鏢

100毛班賤種舊年6月第一個幫CCTVB 班作狗出洗地文

咁都得

屌

舊年第一個幫TVB 作家洗地就係佢
林日曦：很多人對TVB新聞部前線記者的不滿越演越烈

仲要之後扮單單打打幫TVB 講說話
eg. 唔係話幫tvb 講說話 但佢地真係有份影到etc

Marco你條撚樣
渣狗用左3萬蚊一個月請你條廢柴未

屌你啦 林狗

遲下會唔會連報過龍門嘅所有媒體都要批鬥埋

不過唔驚啦,我就照逆市擴張

我支持呀 佢唔告 點還手足清白

無畏無懼驚條撚 成班渣家軍撐住大撚把錢打官司

光榮話俾人邀請入資源中心，但入會費要交3000蚊
講完又冇下文，又係講D唔講D
但龍門都投放左好多錢同資源落去，又幫人打本百幾萬做生意
果3000蚊係用黎夾錢請手足？幫手買資源？定其他原因？
佢就咁講呢點，都係想證明龍門唯利是圖姐

我係瞓醒繼續追

人地笑緊連登仔無影響力呀,錢我就照揾架喇吹呀

唔知渣軍果d會唔會出多過3萬請Marco
不過我諗佢地用筆錢買GTR 或 開分店都唔會出高價請

#同舟人 誓相隨

hello

但係渣狗前排先高調撐肥佬黎
驚唔驚中迴力鏢

有樣野我覺得好奇怪
marco失業左幾個月
平時聲大大果班廢物(渣狗 66狗 光榮狗 水門狗)
點解唔用3萬蚊月薪請佢番黎賭錢蛇王?

又話手足黎
依家當人condom?

咁之前做乜靜哂

龍門蝕錢貼數簿 都比人話人血饅頭
佢盤數無影響有錢賺 就無事發生

光榮自己都搞過「如水救援」㗎，不過搞唔起收咗皮

去到7-8月越作越離譜即刻笠水唔敢再提tvb 前線好黃

你一同佢地講道理已經係偽黃啦

真黃既相煎何太急呢

自己挑釁人地咁撚耐就一句身心疲累當咩事都冇發生過
老屈屈到攰呀? 疲累完第2日即刻出黎抽人水架喎
不過楊生我撐你呀 成班渣家軍幫你洗地 支持你上到庭有咩爆曬出黎
如果有證據既話

可能因為渣家軍唔駛收會費掛

仲有100毛專業洗地幫手做野 咁梗係一齊踩龍門啦

$3000蚊都屌

100毛班賤種係呂麗瑤單野炒到應一應
到而家一個公開道歉都冇

大家講心唔講金

論手段緊係唔夠人高啦，先屈同區茶記係黑社會攪佢，再攪一個幫生果既老人家 無論點時就搬手足黎情緒勒索

中咗又如何 面皮夠厚 屌下人老母又過骨啦

相煎何太急呢

#同舟人 誓相隨？

到底有咩方法拉返呢班友落黎

原來渣狗佢地先係當marco係condom仔
不停拎佢個名黎攞光環
但就咩都冇幫到佢

唔係佢賺咪人血囉

呢樣真係唔知，淨係記得佢on99幫串燒保老闆呃錢
不過佢地乜o野都搞唔起，龍門就搞得起，又真係會眼紅

如屎救援

仲衰過佳哥，柒婆都起碼令佳哥都起碼日日有靚屋住，有和牛食 相反Marco

佢地而家做左黃圈「代表」
除左搵人起新大台

尚書大人

唯有自己唔幫襯先，再叫自己親朋戚友唔好幫

其實我都好認真睇佢地「咁委屈」既理據
但佢地將d野收收埋埋，講出黎果D又咁小家

Marco有得同王宗堯影相

2打6都係明星

佢玩哂啦

屌你老母啦 仲話雞蛋與高牆wor

人地掉幾百萬
叫佢出幾叉嘢，當訂金/唔好縮都唔制

同渣家軍一樣

結果自己先係老黑

將個po推出公海？

我支持楊生出律師信告鳩光榮誹謗啦

明明全香港都欠咗佢 光榮竟然敢話佢品德欠佳

唔係點解叫人渣

咁明顯係能力問題

佢地會話連登係龍衛兵集中地少睇為秒

就算幾有良心都好，我索係過唔到自己個口同個胃⋯

比你快咗一步添

光榮真係有屎㗎

你可以去佢FB問下

然後佢可能話俾多3分鐘之後BLOCK柒你

可能佢哋本身係小人 咪以小人之心 度君子之腹

Yes card 都值錢啲

以前：死跟

而家上左位分店越開越多，埋渣家軍堆：龍門你同我爭飯食你仆街啦

Bin c

癡撚線連登仔都好反共，唔好反啦不如

所以佢哋咪痴Anita Wong

我成日都見到自己張圖

你估渣狗幾時入戰團？

又唔係咁講嘅，71王宗堯同入立會個班一齊被告
我又唔會唔信佢/覺得同佢合照好失禮
佢似冇理過呢啲黃圈風波事多

係喎慣左
推返口先

Thx

咁就立會件事，無理由唔支持佢既。

不過，佢同渣狗咁撚frd，我唔信佢係無理

只係包庇渣狗遮

佢去過煲底

佢成日去煲底㗎

你張圖整得好抵死

Ching 整得好正

我知

但渣狗又搞鳩煲底

係咪果種，乜都撐，乜都幫，乜都唔理既人

最撚on9係見到啲唔知乜水既人又學人出post屌龍門
其他人唔知頭唔知路就覺得龍門恰鳩marco
即係好似趙家賢出post就會有一堆人覺得龍門唔啱咁樣

最撚狗閪係啲post只會講"龍門告暴動手足", 完全避開晒人渣集團背後操縱嘅問題
真係dklm

Agger 隻趙家賢都on99

個post 下面仲要一堆唔知係渣粉定係打手留言, 好噁心

蠢

Facebook要同依班蠢人解釋都好辛苦

人西互含

佢哋同藍屍一樣 只係政治立場唔同

會唔會有人整合到人西藍嘅證據，大舉上去屌到條人西縮番入老母西 見到佢藍扮黃分化就唔開胃

條友面皮厚過乜 又多兵奶佢閪 有一定難度 不過點都可以一試

咁撚樣柒都有人奶

豬閪都係肉

剩係炮台山page呢2日都見2次

真，喺 fb 屌過人西一次，成班狗衝出嚟咬人 記得佢 fb 有張相食當文歷（藍店），但成班渣粉當睇唔到

渣哥說他是黃 便是黃

肛榮開始畀人屌到唔耐煩

發悔氣
話人想點就點

Push

Agger 留名 惱羞成怒

好有潛力做下一個主角

畀人屌到反皮 我估應該同佢預期差好遠

帶頭玩死黃圈 正呀

自己玩死自己 都係第一次見

開始都多人撐
後來就轉風向

應該係啲人開始見到你個po 知發生咩事

做乜不推

仲有賣《消失的聖誕卡》d舖 啱啱中咗伏
（將片面之辭快手快腳出書賣錢 用佢哋語言講仲唔係人血之最 咁仆街居然無人鬧 仲唔係風向咩）

佢哋話自己中伏？

時代大大兜粉麵飯 豬扒又勁撚大舊 未試過茶餐60蚊食到滯
試過一次翻唔到轉頭

不分化呢啲說話由渣哥光榮呢啲偽黃 食人血饅頭既藍店真係笑撚死人

至少蕭生冇搞風搞雨先

啱啱去咗間舖 食完先發現消失的聖誕卡張poster

太少人驚自爆，唔入住

初代渣家軍名單

對唔住囉 二當家

開名啦

時代個魚柳飯食到我個friend濟

唔係吹奏時代 而係燒山呢啲上左年紀 有咁既氣量既人 根本唔會同班小學雞玩

屌 無跟開咪無跟開
就算信 同無跟開係互斥？

得幾十人，驚入完俾人閪渣狗block晒

有跟開就攞黎同你力爭到底啦

+1 我都唔想㗎

唔跟開，又信

即係信仰

人哋高學歷人士 點會群呢班過氣Mk 童黨

anyway自膠先 啱啱睇過本書自介係收益捐手足

我都怕 佢哋仲小器過方丈

我做過濕鳩資源中心又要同你講咩

係呀兩邊都係信仰黎

嘩屌 咁呃人都得 正宗人血饅頭wor

唔係 你搭錯線
我話中伏係食完先見到《消失》張poster

原來如此btw開餐廳名啦

橫濱水手

估佢唔到 原來咁多渣家軍

光榮呢篇都叫收斂左
let's jam 陸陸新景園果d 仲係度嘈
好撚煩

屌你老味閪高登都有份

咁快發爛咋

龍門有俾證據出黎

咁人閪果邊呢？
唔係錄音講要香港現貨口罩同送口罩俾蘋果都當係人血證據下話

發乜撚野
都話無跟開
你贏好未

雞煲，泰雞好撚煩

咁無跟開，就唔應該咁武斷啦

大家「同舟人」，睇晒兩邊先決定

泰雞個格根本熱狗黎
之前成日幫襯
宜家不了

首先話冇跟開，而家又暗示自己做過資源中心
有晒既定立場，仲想扮路人玩中立
其實你地有咩想講咪講囉，唔好收收埋埋啦

食過一次，不了

唔覺

兩邊結怨會唔會關飲食界立法會選舉事？
渣家軍let’s jam 上年講過想搵人出選飲食界
水門淋紅油單野又傲到好唔妥公民黨

其實我唔覺有幾難食
五六十蚊一個餐想好食到飛天？
根本好多人冇食過人講佢又講
人渣就又貴又差，次次都排鬼咁耐

本身老黑嚟

你起下U字頭條友底啦

又貴又難食

睇佢拗上次龍門廚師受襲單野真係笑出聲

成班垃圾而家去咗梁芷珊fb屌佢 話佢同張生蛇鼠一窩
老西Anita啲煽情文真係好有用

以為你講自己

咪一間普通茶記級數囉 五六十蚊既野 預同去快餐店差唔多

冇咁復雜啦 佢哋街童嚟㗎咋

傳送門plz

條傻閪笑鳩人，就係認同，但唔係笑個廚

搬龍門都太守舊，一於割龍門。

留名canny出律師信告Anita Wong

嚴人寬己

講真兩邊肯定唔係連登講既鬥黃咁簡單

你話渣家軍唔係想做大哥起大台我真係唔信

仲係講緊著西裝煮咖哩
有規定唔比著西裝？
佢地班撚人似係第二時80歲坐住d 搖搖椅，
仲係咁屌“舊屎呀，有條撚樣著西裝煮咖哩呀。。。”

直頭係拆咗個龍門

好似早兩日就有

不過唔驚啦
不成氣候

真 黃月餅都係睇大台list跟住買
本身就有黃餅店
咁黃餅店(肯撚定會)出月餅
嗰啲咪黃月餅

又要四圍問問問
口話唔好買龍門呢啲大路牌子
要搵"小店"
結果又係華撚登、四喜、膳心
咁有撚分別咩 咪一撚樣係大路嘢

仲有跟據Call 4 Van邏輯
黃圈本身有嘅嘢
就唔好岔隻腳埋去 爭食
但係啲黃食店/唔知邊度冒出嘅
全撚部突然出嚟賣月餅
雙重標雙到咁撚樣

人哋生隆餅家做咗幾十年
又係黃店 又平
要月餅去佢哋度咪得

50年後嘅𨳒門G

Canny leung 怕咩 老江湖啦

「濕鳩」資源中心

你話你做過咁你識唔識阿楊生
或者有冇張生料想係度爆埋出黎?

我冇跟開 一路濕鳩人西唔係有po證據？
仲有人證

咁你睇完D證據證唔證明到楊生冇誹謗阿張生

唔好逼我做生隆打手

利申未黃已經幫襯

龍門都話有創新口味 茶月餅

饅頭張就係人血饅頭，渣渣軍就係正義之C

弊在真係好多人信條八婆
加埋白兵 高登嗰堆廢物喺度搧風點火

等我搵日去買一個試吓

咁渣家軍出咗錢幫補個冇財冇勢既前員工未

定上網出文屌完交完PR費當俾夾咗錢

渣哥說他是黃便是黃

尤其個爛鬼高登呻吟台

只要有白兵既出現

人哋講心唔講金

#同舟人誓相隨

必成笑話

就會變得業餘 不認真

支持廿七歲楊小朋友告番高牆誹謗
嗱，人血張話出咗三萬月薪請你，話你聚賭，話你帳目混亂，話你不辭而別，上面4句嘢，我肯定全部都係老作屈手足啦，我係你就告到佢破產甩褲

唔敢告就企開啲啦屌你老母

係wor

李X華

冇野爆

最多都係覺得學唔到野
成間工廠咁
我咁講唔係攻擊佢

唔係點解會日日報龍門

佢而家出嚟道德高地講偉論
不如同嗰班黃店老細
嘔返啲痔瘡捐款出嚟先
啲錢畀Marco哥打官司又好乜都好
無理由就咁算
咁乸大個人 fc都唔曉
水咁多人捐錢醫痔瘡
(炒咗一次仲有面叫人再信佢)

而家完全當無事咁
咁嗰班被呃捐款嘅市民
又係咪condom?

黃版阿叻

渣家軍同楊生收撚埋曬D證據上庭打撚死張生呀

而家同你打人情蜂術係上網屌 俾機會你落台

#無畏無懼驚條撚

（龍門打手）高登新聞嘩眾取寵又低汁

逐款買嚟切開睇吓

而家玩撚到就算佢品德欠佳 都因為有條暴動罪 全香港欠咗佢
所以唔應該告

遲下楊生會唔會無畏無懼咁學阿佳哥咁去郁手架

咁本身間中心，首先係等手足可以自己糊口

學唔學到野，睇做咩位遮

逼我學gel甲，我都覺得學唔到野/無撚用

曲到呢

Pt$60/hr 真心已經好高

所以張生都好老實認左佢太大想頭

咁啱食緊金腿五仁
香鬆爽

嘩屌 五仁

我真係唔明點解可以出到五仁月餅呢樣野

Yr1果年 part time 搵緊最低工資多1蚊咋

偷圖
見人食紅豆都正
想聽日去買

好彩比人拖去東廣冇食到呢間

佢講既原意係比佢地學手藝第時用到
不過呢個

咁係點解學唔到嘢？

或者咁講，對你嚟講，點為之學嘢？

利申返工次次俾老細叫我學嘢，即係又要被搵笨柒

叫你剪紙整花牌對你日後工作有咩用

咁應該要問陳聲條藍屍

關陳聲咩事
張老闆請人黎幫佢賣年宵野
成間工廠咁

嘩屌之前去開

以為你講花牌就係陳聲個小花牌
Sor

係佢個小花牌
不過龍門請人講到話比佢地學花牌呢種手藝傳承落去etc

我做RA 先$6000兩個月

佢轉返藍？

鬥慘大會好玩咩
張老闆包飯呢點有人性既

工廠女工都係咁上下
學識每一個步驟，你都會識整小花牌架。

當然，依樣嘢有無用，就睇你點睇

所以呢單野佢自己做訪問都認左大想頭

張老闆的地獄遊記也要從手足說起，後來資源中心開始失控，「好老實講，我認衰，冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽，一日24小時，當時我瞓兩、三個鐘，我只可以用20個鐘，但我開廿幾三十條line，gel甲、美容、化妝、理髮，仲有一大堆手工藝，一個人管唔到咁多嘢，之後再開曲奇、糕點、盆菜，牽涉好多logistic，我一個人管理唔到，只有權力下放。」

奶共工聯會係香港咁多年都係開D濕鳩興趣班黎教下人
佢諗住自己可以起步就整到個中心出黎教到人學野真係好難

你話有冇信錯人 所託非人我唔敢講 但擴展得太快 就好易失敗收場

Sor叫慣

不過其實佢個格真係仲好撚藍屍

老實講我覺得佢果個中心後期其實係俾人番份PT 加有餐飯食

咁諗會好過D
學野

好老實我份份工IN HR都話想學野 番工到最後都係為出糧

所以而家得番 van salon bakery Lennon cafe 四樣

Sad but true

想表達，咁既人工加包飯。

其實已經算唔話得。

你expect佢好似vtc咁，真係人人學成手藝可以獨當一面，又未免太強人所難。

時間咁短，都唔可能有成效

其實我覺得高牆係渣軍 雞蛋係龍門

至少都學番一年半載先見得下人啦

點解不推

Btw agger

可惜好快就有班菠蘿雞搞散擋嘢
仲要錯信手畜marco yeung

咁有撚用咩

不如上邊返過中心既ching講下marco yeung有無帶你賭錢好過啦

仲有件粉筆妹妹做marco囝側翼 日日上高登 立場唱人

依隻人血閪，完全唔知佢有咩資格話人人血

點解渣家軍仲唔肯放過龍門
背後發生過咩事?

龍粉除左盲之外，最叻就係自欺欺人
fb除左幾隻龍粉外，全部一面倒屌聾暪
仲連衛兵仲要自我感覺良好覺得人地不似預期

件事幾時先可以完
日日幾間"黃"店係到搞事

水門雞條撚樣就爽啦
食人血饅頭食到買GTR
班手足仲踩緊單車咋屌你老母

你問下Marco Yeung 前CEO

陰公 揸GTR不過用$30000請marco仔都唔肯

水門雞條撚樣
擺到明話比大家知
我d錢拎黎買車都唔益手足

雞粉已成condoms

佢渣家軍嚟

兩邊都唔係好人啦
屌下佢就搵人告暴動手足

條傻鳩未食藥
叫渣狗醒幾草野過佢買藥啦

你所謂既屌下已經持續大半年，仲出埋書

屌到屈張生老強wor

出埋書唱人添

明白thx ching

如果咁都忍得 就真係太誇張

藍絲黎架喎
究竟係龍門老細仆街定渣家軍明黃暗藍

曲線助攻

無上黎大半日，追post追咗好耐

或者係勾結敵人玩背刺

我都諗唔到
推推下就爆post

終於有肯追po 嘅人 好感動

飲食台1001就爆

痴線

睇吓班渣家軍仲敢唔敢咁寸啊嗱

本身唔熟佢地恩怨
但既然有藍絲人西先生認證
我都係支持張老闆

要分化黃營有幾難？
俾個偽黃做龍頭搞小圈子即刻搞掂

依d先係民意

Thx ching 支持

佢係紅

渣家軍：民意逆轉咗啦

冇錯

抗爭期間應該都好多人受過龍門恩惠

我早幾日行過德福 想搵黃店食晚飯 點知得返人渣哥有開

最後我決定唔食

人地話高登先係民意
唔撚睇連登呀

義不食渣粟

高登 得熟狗互含

同謝振中同舟人

高登除左熱狗同五毛
仲有咩嘢多

小人渣

Cap你畀振美

真手足

渣家軍簡直係黃圈毒瘤嚟
如果呢班仆街人渣係黃圈代表，龍門話退出黃圈係啱

我係最一開始見到仆街光榮廁所放臘味俾屎客食，然後係Facebook 用埋啲港共政府官腔澄清，話咩考牌廁所當貨倉用，唔會有人用，但俾人影撚曬個廁所又濕又有水又有用過廁紙雞粉放尿兜下面啲尿實彈到，食光榮又真係等於食屎尿屁

然後到人渣哥FB IG block鳩人呢單嘢唔洗多講之後仲用100毛PR鳩up兩句無道歉就了事

反觀龍門一直俾班渣家軍攻擊咁耐，一開始係默默忍受，真正係不分化不割席，係你哋班人渣軍得寸進尺，張生退讓就人渣進擊到最後迫到張生逐點拎證據回應，俾曬機會你地收回言論落台，你哋自己唔領情，先至再用法律手段保障自己名聲而家你哋就話張生割同路人、恰但27歲嘅細路，笑撚死人咩

正解

龍門先係真正不分化不割席

恰個*

其實渣家軍根本就欺善怕惡，順我者昌 逆我者亡，見佢地同埋班人西圍爐成撚日出埋啲抽水po，就知咩人搞事啦

全中

同意

逆結敵人背刺自己人 勁

勾

仲叫隻人閪 ta 姐

人渣萬歲萬歲萬萬歲

再評論吓兩邊Facebook 嘅言論質素

渣家軍嘅post永遠就係打爛仔交，拎住一兩點出嚟抽水，然後再加幾個佢哋嘅「手足」係下面留言加兩把嘴呃like互相圍爐取暖、抽水，自以為有趣味，其實就肉酸到死。為求搏班網民、盲粉認同，淨係覆撐自己嘅comments

龍門嘅post無乜好評論，只係有個句講個句，逐點回應再附上證據，至起碼無見佢加多兩把嘴人身攻擊、落井下石。起碼唔會見到「同路人」出事畀人爆樽爆格都出嚟抽水囉

高下立見
Btw 你見咩名人同龍門老闆做fd 全部都有文有路 渣家軍就一群流氓咁

唔明依班垃圾同牙叻有咩分別

都係一班柒撐仲以為有型既戇鳩

佢門口成撚日有野執
濾罐都有得執

唔想去光榮個fb睇隻人西個個都錯重點/叻哥上身

good

Marco
人西比左幾多錢你講大話？

漏左你添。
嘩，渣狗。升佢職啦，含晒撚呀，唔係唔俾佢上位下話？
Billy chan條智障就不打格了

屌你老母，人地親身拎物資入去，記者見佢出名叫佢影幾張相紀錄返又得罪你班傻閪。
明明當時縮緊入老母閪度又笑人地冷氣軍師，又要扮出現現場但無打卡
你唔笑人，本身都唔屌鳩你。但人地樣都出埋，講明去送飯，你走去笑人難食做乜鳩
仲要信果個玩緊小紅書既Anita wrong，一齊圍爐，一聲一聲ta蛆，你地班垃圾真係嘔心過人型蜈蚣。
好似著smart casual都得罪你班中五畢唔到業既社會廢物咁
你地咁撚想著西裝，轉行做看更啦，看更套制服都係西式架。
佢做show真係蠢，又著到同平日一樣都要入去。學你地班廢人咁咪好囉，「講」自己出現過就得，因為共識唔影相拍片，所以講自己日日去，時時刻刻都喺度又得。
光環唔撚洗本。

有付出既就係做show

會唔會unblock 1001

下，時代冇開？

就係無

竟然

我覺得最叻仔係佢地一路屌人偽黃 話人地食人血

到人地反擊 相煎何太急呢其實全香港都欠咗佢

嘩真係可以屈足咁耐當咩事都冇發生過呢度好野

可能渣狗請佢叫雞

有冇人開新post

Beans呢

你

目測要排半個鍾以上 所以無去食

好很貴

時代真係幾抵食

其實大渣狗唔係平過beans好多

Down埋storellet仲有coupon用同可以草分